Said kohto ette kutsutud Josep Korjus ja naene Lena, selle Sauna Ado perremehhe odrade pärrast;
Tunnistust ei saand tänna nende käest parremad kui enne: Kuid agga salgawad, ja ütlewad, muud ei olle sealt todud, kui Lena se kaks küllimatti odre mis leiti meite käest.
Koos ollid kohtowannem Jaan Sass XXX
Jaan Spuhl XXX
Juhhan Korjus XXX
